我正在和其他人合作，創作一本漫畫書，通過這本書，我想和所有人談論女性的掙扎，特別是關注月經。 青少年打破童婚，挨家挨戶，帕拉比·蒙西|，2020年9月2日| 
 他、加德納和蒙哥馬利並不是唯一認為科學在漫畫宇宙中有一席之地的人。 這些漫畫中的超級英雄的靈感來自真正的科學家|凱爾·普蘭茨| 2020年7月28日|學生科學新聞 
 把一個複雜的科學話題翻譯成漫畫並不總是容易的。 現實生活中的科學家啟發了這些漫畫書中的超級英雄，凱爾·普蘭茨，2020年6月14日，科學新聞 
 在漫畫宇宙中看到科學一席之地的不止這三人。 現實生活中的科學家啟發了這些漫畫書中的超級英雄，凱爾·普蘭茨，2020年6月14日，科學新聞 
 這為所謂的貝克德爾測試提供了依據，該測試的靈感來自漫畫小說家艾莉森·貝克德爾繪製的連環畫。 好萊塢還有公主問題嗎? (第394集)Stephen J. Dubner | 2019年10月24日| 
 從這種態度中，他獲得了一種獨特的喜劇和文學力量。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 27歲的斯賓塞被稱為作家和單口喜劇演員。 來見見史蒂芬·弗萊的未來丈夫(不到他一半的年齡)|湯姆·賽克斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 漫畫人物“美國隊長”(Captain America)也是如此，漫威今年7月宣佈，現在將把他塑造成一個黑人。 Rush Limbaugh的恐懼一個黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野獸 
 而且，每一次選舉，我們都有我們的準漫畫候選人，你們的阿爾·海格斯、加里·鮑爾斯和比爾·理查森斯。 做一個更聰明的布什兄弟，傑布:別跑! |Michael Tomasky | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 在其中一幅畫中，雷蒙只是問維瑟斯:“是你殺了她嗎?” “‘所有的好白痴都去天堂’:Dee Dee Ramone的扭曲朋克繪畫|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 一小部分團員匆匆離去，為當時的喜劇歌劇的成功鼓掌。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 注意到兒童最初表現出藝術中所表現的悲劇性和喜劇性是很奇怪的。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 也許我們的漫畫報紙從來沒有聽說過進步俱樂部，或者在那裡找不到任何幽默的東西。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這場打鬥在我看來很有趣，但在當時，嚴肅漫畫更能描述我的印象。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 看到它們，我不僅感到無聊，而且我也無意為你的漫畫論文提供素材。 祖先|格特魯德阿瑟頓